GME AMC上星期Short Call 苦主好慘

遲幾日先Short就大贏 變埋股神